收蘇寧皮

大家發力，收蘇寧皮

點解五毛？？

冷靜啲先, 唔好聽埋啲ON9評論就咁抗奮
用下個腦先, 咪撚講埋啲無內容既嘢,
外判個腦比啲KOL其實真係好撚危險